有無得backup成個ig?

是咁的各位
前幾日有位朋友過左身
佢好中意去ig寫野
我想backup但唔知有咩辦法
原諒我講野唔清楚我心情真係好亂

麻煩哂各位

推

Please

Cap圖?

逐個po cap圖

無得成個打包？

好多個po咩？

hi

4k
自己search 下

cap 圖太低清
去網頁版 F12 developer mode 咪有得download 原圖

四百幾

Hello

望望先